吃喝玩樂智將任吹telegram group招人

生活苦悶 想搵朋友一齊吹水過日子？呢度幫到化
鐘意吹水既你
鐘意出去吃喝玩樂既你
想識新朋友既你

唔好諗喇！填個form
加入我地啦

定期都會有群聚 啱玩既就來吧
填完form 好快會有專人聯絡你加你

推

過主啦厹